有時覺得做親子育兒類kol啲仔女都幾慘

如果被我知道細個乜都影晒俾人睇，拎嚟當生財工具，我大個一定屌撚死自己老母

Lucy

送返幾層樓比佢地 咩都抵返哂

兜咁大個圈都係想話比人聽 你想屌自己老母姐

on9不知幾賺錢 咁多人睇

食屎．萊姆?

層樓出賣自己色相換返嚟

你應該未出嚟做過嘢

所以咪話生財工具，呢類永遠有市場

你話我？

大把人出買色相都未必換到層樓啦

同以前老豆老母推小朋友做童星狂試鏡一樣

你唔出鏡我點養你

講緊coffee??

上鏡就有層樓喎，我即刻狗衝去做佢地個仔

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

有個戇鳩老母真係慘過食屎